
                      ¡La mayor belleza visual jamás vista en una película! Es una película lenta, pero, a diferencia de todas las películas lentas, esta te atrapa des del primer segundo y no te suelta hasta el final. Malick juega con las imágenes y la música hipnotizándote los 140 minutos que dura la película, que se convierte en muy poco quedándote con ganas de más. Le han dado demasiada importancia a Penn, cuando sale poquísimo, en vez de darle protagonismo a Chastain, que está brillante y hace una interpretación notable. Brad Pitt está estupendo y me gustaría que pudiese llegar a ser nominado como secundario, aunque lo dudo, porque ya tiene la plaza como protagonista por "Moneyball" asegurada. Mis motivos por los que no le he dado la puntuación máxima es que a veces quedarte con "ganas de más" (como dije antes) es malo; y este es el caso: la película te explica muy poco, tiene muy poca trama. Es recomendable y pienso que esta película es mejor verla solo y reflexionar, que verla en compañía.
        
            